任志剛提提你：這樣做會搞垮中資銀行

時任副金融司任志剛在六四事件後接受電視台訪問時，呼籲市民切勿參與擠提中資銀行行動。根據已故支聯會主席司徒華的回憶錄《大江東去》，當時，社會上有很多人呼籲，一同向中資銀行擠提，把存款全部提走，轉放到外資銀行。這樣，搞垮中資銀行，也重創中國經濟，會迫使李鵬政府倒台。其中一個倡議者就是論政團體「匯點」成員陳文鴻，而現職珠海學院一帶一路研究所所長的他，如今已是立場鮮明的政府施政擁護者。

一早已經cancel晒中資銀行戶口，轉晒啲錢去citibank
你信美國定大陸銀行？

時任副金融司任志剛在六四事件後接受電視台訪問時，呼籲市民切勿參與擠提中資銀行行動。根據已故支聯會主席司徒華的回憶錄《大江東去》，當時，社會上有很多人呼籲，一同向中資銀行擠提，把存款全部提走，轉放到外資銀行。這樣，搞垮中資銀行，也重創中國經濟，會迫使李鵬政府倒台。其中一個倡議者就是論政團體「匯點」成員陳文鴻，而現職珠海學院一帶一路研究所所長的他，如今已是立場鮮明的政府施政擁護者。

仲有邊個匯點出身既未變做狗

淨返楊森同黃偉賢

今時今日轉數快好方便啦
我成日都喺中銀過返錢去其他銀行找卡數
冇成本又方便